今晚賭場係咩？

我先： ebon

cciv

靜啦

Pltr

狼隊10.5角球細

半10全10

ok, 但cciv大家覺得高位升到幾多？

尋晚高追左，揸左少少過夜

8 90

wnw

Gevo

可以升到80蚊咁高咩

PLTR

全場最旺呢隻都要靜
得你識咩

of coz
btw pltr 35 \|/

咁都叫賭場

呢D叫人靜既柒頭最on9

點解唔考慮直取讓球主客和 狼隊？

gme

Watt

咩事爆升

Cake

全場知就咪撚講啦
唔係唔知連登仔最撚燈

futu

兩次200蚊機會，完哂啦

Macau

nio

你唔撚係連登仔？

人地問你有咩賭場
關燈唔燈咩事？

HKJC

TSM

uavs，尋日俾搞eh間沽空機構做完，大跌今日反彈

海川證劵

mtc

SQQQ

Gsat

Arkk

T
KO

呢隻都叫賭

amzn

EH

呢隻仲有力上返去咩

末日call

會死貓彈掛

cbbt

mosys

BNB

DNN

QS

屌 自己買左咩就話咩係賭場

pltr

所以我咪唔講出嚟囉屌你

好多人話係大特價 段片係假wor

GHVI

NXTD

今晚升幾蚊 之後跌到仆街

sos

是日賭場VCNX

VCNX

呢啲妖股星期五先爆，下星期一有可能見15，好似SOS咁

呢啲妖股唔敢留過夜

你咩位入

啲妖股最過癮嘅地方就係星期一一係爆升一係直插

10@7
10@7.5
買咗小小賭吓

係 XONE 呀，趺到仆街終於升

Riot